手機粒電脹到冇朋友...

部手機係我嘅
而家掹咗粒電出嚟
應該點處置佢？
就咁掉落垃圾桶，又驚佢爆炸...

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣，感謝

推

喺現實爆炸好危險，發夢嚟時候先掉出去

你唔用點會無啦啦爆

脹曬喎？
上網research睇到
壓著粒電或者吉穿個電嘅外殼
會有機會爆

壓著粒電或者吉穿個電嘅外殼

你唔掉左佢仲要驚死佢唔爆
我地都幫你唔到

我就係想掉咗佢
但係唔想佢喺第二度爆有危險
係咪有得回收，eg環保署？

狗鐵有回收箱

會唔會引爆埋其他電池

推推

dum入狗屋

如果你屋企有

上網search鋰電回收箱，都幾多，至少狗鐵站通常都有，我有唔要嘅鋰電池都係咁處置

我成日都覺得個啲箱好鳩危險，根本一箱炸彈嚟

有冇圖睇下

我有諗過其實有無清

應該最密都兩個禮拜先一次

你到底知唔知咩叫狗屋

你到底知唔知咩叫頭盔

送俾狗狗

篤穿佢可以減壓

星期六日, 有用旁身後備電.